動畫 Freelance 一問

如果要請間freelance studio整一段 10 分鐘 動畫
質素同平時日本動畫一樣水準（例如蠟筆小新，小丸子）
要幾錢到？

Freelance整到既話 人地洗同你做

咁有無d studio會接呢d job?

btw thx 巴打

唔知但一定好貴
當4fps
10mins=2400張圖

想流暢d成本倍數計

成10分鐘

首先個價錢你應該俾唔起 唔好當畫師係免費奴工

六位數？

咩價先得架 乜都無講就起哂鋼

樓主問幾錢成班毒撚話樓主俾唔起

D毒撚又唔係識
求其un低兩句你比唔起就當答左
真係唔會面紅

我只係想知行情同價位 好尊重畫師

樓主試下係呢到問下接唔接job
因為呢位兄台做過雪印個個廣告動畫

聽講日本動畫每集23分鐘平均預算係2千萬円至3千萬円，好似係

即係大約六位數字 感謝

咁講，坊間個人freelance都係每秋計，平均600-800一秒
10x60x700=420,000

原來咁計

雪印個廣告聽聞成整過百萬

一格格畫好貴
如果偷雞啲用ae電腦動畫可能平小小
例如最新果個mr bean 動畫
效果都唔錯

Btw 6位數字走唔甩

傻啦 樓主放心 實有人頂爛市
幾千應該夠

咩價就真是唔知。不過render個價應該貴過你請畫師仲有後期製作都要錢